和理非同勇武唇齒相依 萬大事不分化不割

大家一齊諗下聽日之後既對策 停止互相指罵

付xx的私人資料我唔方便再係度貼圖了

我聽到巴打講佢係環時記者，真係得啖笑。
環時俾左卡片佢姐，佢唔會變環時既人
我未100％ FC 以下搵到既資料。
機場手足，果個好大機會係堅記者 仲同香港01有微妙關係

從手足係佢個袋搵到既信件顯示
公司名為：世華萬向資訊（北京）有限公司
註明為台港新聞部編輯
我自己都係上網查，搵到個地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园
繼續google 個地址喇，有趣的事情出現了！
搵到間叫中國數碼的公司
中國數碼的地址 與 世華萬向一樣
香港地址：香港新界荃湾沙咀道6号嘉达环球中心12楼
北京地址：北京经济技术开发区地盛西路1号数码庄园

更得意既係，香港01 亦位於嘉達環球中心。
而在中國數碼的董事會裡面，其中一個就係于品海
眾所尻知，于品海就係香港01 創辦人

中國數碼地址 ＝ 世華萬向地址
香港01創辦人 ＝ 中國數碼董事

根據暫時搵到的資料，果個人係記者的機會率就大好多了
雖然佢可能係做唔見得光既野

希望各位可以一齊搵資料，我夠鐘返工喇！

Be Water!

搞大818

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

鬼係有
但最大既敵人都係我地自己內部分裂

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

停止內鬥 一致對外

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎定“法庭授權警察清機場”

再屌

大家都用盡自己去為香港爭取。唔好再內鬥。尤其咁多鬼勇武係度。如果真勇武心淡。俾鬼勇武佔左主導不堪設想。

不分化 不割蓆

但要互相提醒同進步